無朋友真係好撚慘

望住其他人嘅ig 見到佢哋生活過得多姿多彩 真係好羨慕 自己放假就淨係可以留係屋企或者搵男朋友出街 唉

習慣了…

其實有時自己一個都唔錯

有男朋友都好呀

屌你有仔仲叫春

搵男朋友啲朋友

我都習慣了 但係夜晚無聊睇其他人啲相 越睇越傷心

U will never walk alone I know that feel bro

無咗佢都唔知點算

Gay

我都係，等我同你做朋友啦

大家做個朋友吧

啱嘅 唔使對住啲八婆

個個都係揀自己最好個面po出黎架啦
但現實係點邊個知

都係虛偽嘅朋友 同佢地相處 見識過 所以選擇自己離開